皇室寶間Dazzling cafe既waiter係咪真係台灣人？

定係扮台灣人

巴打，個到好猛wo

德仔老豆呀嘛好煩

pish

皇室堡堅猛
我係樓上番工夜晚ot完走都涼浸浸

有鬼？

個單野之後你有冇做帛金 冇就拿拿臨

push

狐仙有冇聽過